[槍撚入] 有冇巴打知呢支手槍係咩型號

似改左嘅P226 現實應該無呢枝

ＴＨＸ